[Netflix] Ragnarok 21世紀諸神黃昏

唔見有人開post
有冇人有睇？

睇咗，都係大路野，睇第一集已經會知道成條路點行，驚喜唔大，但都算幾有追看性
而且佢個主題都幾有意思，將神話同環境污染擺埋一齊講
如果係想睇現代神話，即係好似American Gods、Preacher咁嘅劇集，咁應該會失望

兩年前嘅戲expect 有幾多人開post

Netflix挪威新劇喎

自膠睇錯sor
不過好似都冇咩宣傳

可能因為挪威劇冇乜人睇

頭先一次過睇晒6集 幾正

係咪會有第二季 想快啲睇

應該有啦，最後話一切只係開始

等唔切啦
本身咁啱碌到見個名幾吸引就唔小心睇哂

得六集，一日就睇哂

係咪以為係Marvel套雷神

係呀

睇到第2集 唔差

唐氏版雷神

講咩
未得閒煲

男主成個下蘭特咁既樣
細佬可以做洛基

一個高中生搬入一個小鎮
然後慢慢發現自己擁有神秘力量
亦發現個小鎮唔係睇落咁簡單

總括嚟講就係北歐神話X環境議題

外國真係有人估細佬其實就係洛基
連個樣都有啲似Tom Hiddleston

岩岩睇完第三集 終於有返少少緊張氣氛

btw 校長同學生3p

會唔會其實成家都係
佢細佬對啲歌有反應+話佢老母有聽開（或者可能因為佢阿媽之前同條佬close）

阿媽同vidar 似係舊情人

lm
遲啲得閒追
btw herman多唔多戲份啊

佢係主要角色嚟

以為中途插班嗰個女仔有咩能力
點知無戲份

我都覺得佢唔係普通人
可能下季會多啲戲份

同雷神有咩關係

好大關係，但唔想劇透
你當係現代北歐神話啦

校長好撚正

睇緊第三集。有錢家族個女幾正

好想屌

成日撚尻阿哥

我估係witch

一開始影住係水 之後成套野主要又講污水 諗住男主點都係波塞頓啦 啊點知係雷神

校長仲正過佢個仔條女

撚埋佢老母

佢個角色好過癮

Agger

第一集掟槌仔嗰度就估佢係雷神

我覺得Gry 有啲似Brie Larson

好明顯係雷神啦
又雷電又鎚仔

我知 我意思未掟之前同套野個中心好波塞頓姐

波塞頓唔係希臘神話咩？呢個係北歐神話喎

雷神係細佬 9成9係啦
仲鋪埋伏筆佢地老豆會出場

劇情就真係一般般 推進比較慢
又唔多高潮位
但真係拍到挪威既味道
無論小鎮 冰川 高山都好挪威feel

The series was very badly received by Norwegian media. VG called it nonsensical and that the characters, plots, and dialogue were a failure, and noted that even though it was in Norwegian that it felt more like a Danish series.[2] Despite being set in Western Norway, the characters do not speak in western dialect.[2] Dagbladet called it a stilted mixture of Skam and Norse mythology, "just as bad as it sounds".[3]

Wired said it Ragnarok was "angsty, eccentric" "climate change fiction" and compared it to Twilight.[5] The A.V. Club also compared it to Twilight.[6]
套野比挪威果邊瘋狂負皮

鍾意波塞頓嘅話 推介你睇percy jackson

好似姜檸樂

電影ver不了

其實唔差啊 仲有alexandra daddario

唔講western dialect呢個真係要挪威人先知

會唔會拍第二季？

啱啱先出第一季應該冇咁快知有冇第二季住
但睇個樣都應該有
淨係第一季嘅話有啲到喉唔到肺嘅感覺

雖然好大路
不過唔錯幾好睇
但可惜係分唔到
佢地幾時講緊古語

佢細佬個樣係tom hiddleston 溝 tom holland

配樂都好北歐再配埋靚景同毒撚男主角，睇到個心好平靜，搞到每次轉神話mode都好似睇緊另一套劇咁

真係好似

真係好似樣= =

佢細佬九成係loki啦
佢第二集啲笑容陰森到

唔知有冇小說睇

對白有字幕 其他野冇 慘

咁柒嘅雷神

之前有睇Viking
睇完ragnarok 後走咗去了解北歐神話背景

但呢套ragnarok，都太少現真身喇掛，變到普通爛仔交咁

到最後先爆下seed
下一季（如果有）應該會多啲

It was beneath my expectation.

我覺得去巨人屋企飲酒嗰度最好睇
另外樓上有手足估細佬係loki
目前最大hints應該係佢跟埋一齊跳舞
不過睇返北歐神話 原來loki係thor阿叔

諸神黃昏 點解你可以諗到係希臘神話

本身對北歐神話都有認識同埋啲景真係好靚，所以覺得幾好睇。
有冇類似嘅劇推介？ 北歐神話同希臘神話都得

套野睇得6集都睇撚到我訓着
個男主會唔會太撚樣衰

Loki 都係巨人族
會相吸真係唔出奇
同埋神話入面都係時忠時奸

Vikings
歷史劇，故事係講維京戰神Ragnar Lothbrok征討歐洲嘅故事。Ragnar有啲似我地嘅關公咁，係一個介乎於歷史與神話般存在嘅人物。雖然唔係好多神話元素，但有好多關於Nordic嘅文化歷史背景，同埋佢地一啲信仰儀式。好多浩瀚靚景。

American Gods
Neil Gaiman成名作，係講幾世紀前各地嘅人都漂洋過海去美國揾新生活，因為咁，帶咗好多唔同神話同信仰去美國，呢班神祗得到供奉，於是都喺美國落地生根。嚟到現代，呢班舊神例如Odin、Anansi逐佔俾人遺忘，取而代之嘅係新神例如Media、Technology。舊神為咗生存，決定背水一戰。本書好睇過套劇，Gaiman仲寫過本書，叫北歐神話

1開始我都係咁諗:掟錘,又有雷,你係thor?接受唔到
但佢之後無戴眼鏡個樣都幾兇
留長髮+鬚應該ok
悶又唔算既
最大問題係,我最鍾意既角色,第1集就死左....屌

其實有無留意到
E1 有個單眼啊伯
男主角幫佢推車
單眼第1時間諗起奧丁
車=Sleipnir???
雖然話啊伯唔似係佢老豆,但睇返奧丁其中1個能力係喬裝
可能真係都唔奇
但之後又無戲份,如果有S2,希望多D其他神出現

我都係最鍾意Isolde
原本以為佢同saxa 會有感情線

搞到唔知睇唔睇落去好
但好似樓上咁講
少有呢D劇,睇下D挪威風味都好